[買機] D750鏡頭選擇，大家比比意見

本身係想買6D，但都真係幾擔心個對焦

決定買D750，想問咩鏡頭比較好

冇原廠情意結

影開街景/旅行/(人？全身，好少影人像)

定係買返24-120kit鏡唔洗煩

第一部ff希望大家幫幫口

一支定焦
35 1.8

過來人 當年24-120/4 貴個陣唔值正價 對焦慢 光圈細 色水淡dd 得焦距方便 防震都唔算勁個d

依家3k幾都還可以 要標準鏡不如tamron 24-70 2.8 vc

一係就玩大光圈 sigma 24 35 art tamron 35 45 vc

Sigma 35.4 A

其實kit鏡已經係最後考慮

無筆直限制？
買支原廠24-70 2.8先囉

利申 canon用家

傻啦點會冇限制
連機15000樓下啦

但24-70 2.8真係唔會後悔

一係我放6Dkit畀你

35.4啦
長插D750
年半冇換過鏡咁滯

24-120 喺陽光充足時好sharp
不失為一支好鏡

如果再買一係向70-200 出發
一係就買支35.4
sigma 就sharp但帶少少二綫性有啲乾
nikon自己嗰支基本上平衡地好，紫邊控制稍弱

n記1635 冇得輸

都話d750

呢支out啦 講真唔怕重要質素平就買tamron 15-30 vc 2.8

N16-35 F4 完全無得比 除左輕同原廠色 tamron 色淡

唔係要黎比客睇你用乜鏡就咪撚夾硬買 nikon

副廠 24-70 大把好野

TAMRON 15-30

支持

D750用家，岩岩去旅行上騰龍租左呢支去
非常唔錯

Over budget

其實我有支sigma 24 70 2.8舊皮放
不過有個問題你要接受到

D750用家
50mm 1.8係抵到爛
千零蚊買黎街拍都好
（雖然個人覺得太窄）

小弟正打算入d750，自己有支sigma 35.4
想外加tokina 24-70

tokina 肥龍 sigma 邊支2470好

Tokens

我見肥龍有防震 Tokina呢支係唔係都係有卡卡聲 對焦果陣？